# 주간업무보고: 이창재, 2018-04-13

## 개발

## 운영

## 시스템 관리

* LPS 계정 생성 및 관리
* 이민경 메일: 어필 그룹메일로 포워딩 처리
* 어드민 권한 부여: 머천트-카테고리 삭제 ->PA@
* Ddos 장비 모니터링
  * 윈즈 시스템 답변: 하드웨어에는 문제가 없고 GBIC 교체
  * 4/13일 OS 및 VISON upgrade 후 트래픽 모니터 후 이상시 장비 교체
* SAN 관리서버: HDD 교체 (RAID1 구성)
* cron 등록: 월배치 머천트 – 리포트 재계산 

## 정산

* 이베이츠 수기 배치: 완료 
* 부킹닷컴 3월 수기 배치: 완료

##기타

* 4/18 AWS 세미나 참여, 사내 전화 장비 교체 지원

